聽日908美領小心火魔法

聽日一個人玩火魔法就GG

調返轉諗, 有人對住美領館放火魔法, 果隻肯定係鬼
捉到佢之後, 如果證明到隻鬼係政府D人, 事態就會升溫到中美大戰
點計都係政府無著數

老美唔係傻，共狗係咪傻就唔知，如果佢派鬼咁搞法，會俾咗個藉口人地出兵

對美領施法既唔洗審都一定係鬼啦，建議即時制服

唔使講火魔法，只要美領有人衝必然係鬼

大家唔好捉佢 散開由班鬼自己衝
等美軍出手解決

如果係鬼，身上一定有證據

908
聽日見

美國係我哋朋友
你會唔會打自己朋友
衝得即係popo
交佢俾美軍處置

唯獨聽日一定要捉鬼

用火萬一整傷美領職員，就gameover。相信中共好想咁，所以到時明確玩火就係鬼。

推

【正視聽】我地今日和你塞失敗原因係因為我地思維仲有進步空間

帶個頭盔先, 呢個係關於今日和你塞飛嘅宏觀性自我評估。經過今日我發現大家個獨立思想仍然可以升級，大家可以起我底睇我之前講過類似嘅野，其實我地之前好多次失敗都係同一個原因。大家要記得We may have lost a battle but NOT the war, 我地今日機場喺輸左但場運動仲未輸。

今日個問題係好多人都唔知短期目標係乜。好嘅獨立思想係要明曬成個logic flow。因為今日我地個目標係令春袋無輸精管輸精，所以難聽d講, achieve 唔到和你塞, 根本全世界入東涌係無用, 因為我地係要令機場個交通差, 唔係同popo 對視。

咁下次點做好? 首先大家要明白短期目標同長期目標個關係係乜，再明白短期目標同你當日做緊嘅野有乜關係。當你發現你做緊嘅野幫唔到件事，要即時evaluate點樣更容易地achieve到個短期goal。 文宣組, 呢樣野我地可以起文宣落手, 令更多人明白個短期goal。

以聽日件事為例，我地個長遠goal 係要保障香港人權、自由同民主，短期goal 係pass 個act，所以聽日所有行為都一定係要對pass 個act有利。

再比如話頭先我入左東涌就feel到有少少收皮，因為我個下先發現人圍香港站，車塞離島係一個更effective嘅方法，而唔係就咁起東涌hea。 之後我即刻衝去香港站幫手，但係去到香港站又真係狗多過手足，等左兩個鐘最後都係唔夠手足，根本做唔到野。 (記得團結, 夠人就係我地嘅power) (不過係, 我真係唔夠膽做野)

講多三次:
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助

要記住我地唔同任何同隊割, 但係不完美但可接受要改善之後點改善係好好好重要，呢個唔係一句口號。所以以後見到有任何行動計畫，大家要試著問:

- 呢個計畫個短期goal係點?
- 我地可以點樣令到個計畫更加容易achieve個goal同埋幫到五大訴求?

大家加油啦，聽日醒水d
講多次, 聽日個短期目標係令到美國pass hong kong democracy and human rights act。

咁搞法即刻出兵都得，到時真係Sir, this way

9月8號有一個大原則，就係
突顯香港人對待美領嘅尊重
同埋對待中聯辦嘅蔑視
兩者要做到高下立見

1. 戴頭盔豬咀，經過美領時除帽致意
2. 無上gear嘅全部著曬西裝
3. 一片美國旗海
4. 個個都要識唱美國國歌
5. 唔識唱嘅肅立就得，唔好睇手機